人在異鄉失戀可以點過

無朋友無屋企人無男朋友
好似成個國家得自己一個咁
喊到想死
好想即刻衝返香港

無人管你，中意點味點

有冇片？

去club搵洋腸囉 洗教嘅？

咩片？

留IG

我陪你

我就係因為唔鐘意香港先決定出國
但依家同失戀比
我寧願返香港捱
係呢到所有嘢都有佢嘅影子
飲啖水都可以諗起佢

無落club 亦都唔識去

祼跑

支持住呀，如果唔係你付出過既野就無曬(錢、努力)
男朋友/女朋友呢啲勉強唔嚟，即使你放棄曬所有野返香港，佢都唔會動容。相反你依家既學業係你自己掌握到

我唔係讀書
返緊工

go chill

返緊工有一定收入可以請假去一去旅行，或者再唔係返一返香港見下屋企人傾下，失戀都係要同人傾下舒發下出嚟好啲
Btw 要長期係外國做野等入藉？

打比朋友傾訴左
但講一次就話ok
再講落去d fd都嫌煩
所以之後都係要靠自己
拎中長期visa
不過依家未夠期我都想返去

係，始於要走出呢個困局都係要靠自己，但你依家都似消化緊個現實，老土啲講句第時睇返依家個自己就覺得其實無自己諗既咁大影響。
如果拎咗長期visa 咁我覺得當然就繼續做落去，難得有個機會，同埋香港依家咁既時世 第時只會愈嚟愈難走。
但如果你真係想走，我諗你可以考慮下自已個long-term goal ？睇下走既呢個行為會唔會影響到你既目標。如果返嚟都對你生活工作無影響既，就無所謂。
仲有幾耐拎pr?

自我介紹